你街仆街唔好再去搭紅van喇

你地唔好再搭紅van喇
去左教堂先啦
佢地班狗係咁check呀

推呀

推